人在外國好悶， 入黎吹下水

悶到就黎變望夫石

我都好悶

絲打你喺邊個個國家??

yo

師兄食開平胸女??

你悶係因為咩原因

又唔係食開

咩國家

識唔識到當地朋友

冇朋友好悶